
                      "Jason Statham lucha contra un tiburón". Diga la frase en voz alta, deje que las palabras se arremolinen en su boca como un buen vino. Mejor aún, subamos un poco la apuesta: "Jason Statham, de The Transporter and Crank movies, lucha contra un tiburón gigante, con dientes y prehistóricos". Hay tantas promesas en esa oración, tantas maravillosas expectativas inherentes a ese alto nivel. idea de concepto Piensas en la estrella de cine de acción británica, un hematoma cuyos músculos tienen músculos y que no se parece en nada a una bala con rastrojo, y te preocupas de que el depredador de las profundidades no tenga ninguna posibilidad. (¿Sabe el tiburón el karate? ¿Podemos darle al tiburón una pistola o algo así, para igualar un poco las probabilidades?) La Meg puede ser una adaptación de la aventura inaugural de Steve Alten en la que participa un buzo / paleontólogo de trotamundos llamado Jonas Taylor, el primero en una serie popular de novelas de aeropuerto pulposo, pero el tono de ascensor de "Jason v. Jaws" es lo que realmente derriba culos en los asientos.
        
            